★賀國安？青衣居屋未補價賣555萬 首錄呎價逾萬元

青衣未補價第二市場再錄高價成交。美聯黃淑賢表示，區內居屋青泰苑A座中層7室，實用面積554方呎，開價560萬港元放盤，議價後僅減5萬元，獲綠表客以555萬元購入，呎價10,018元，屋苑第二市場呎價歷來首破1萬元。

政府做唔做擔保?

尋晚先講國安

傻閪

香港政府定中國政府？

lm

岸撚鳩 萬蚊呎 我買私樓啦

唔驚，香港更安全，有利營商環境
香港的貿易地位由基本法賦予 ✌️

借個位 立會事實處

多謝哂喎 減5萬

絕望真想？香港十幾年前養大一個小朋友已經要400萬！而家可能翻幾倍，英國4人家庭6年465萬算幾抵屌！

應該係望海 唔出奇